【連登劣食】銅鑼灣煥林粉麵食店重開

早幾個月話唔做，大把連登仔出嚟踩多幾腳話劣食抵執，銅鑼灣摩頓台果間煥林粉麵食店重開，新鋪仲要可以入去食，不過得企位，間鋪唔知大咗幾多倍。

舊帖：

新鋪相：

舊鋪係貪佢個位方便
新鋪就冇食了

搬咗都唔知

係見到有間新鋪，點解個名咁熟先知搬咗去呢條街。

貴左咁多

2號餐之前都係14蚊